\beginsong{Ztrácíš}[by={Marek Ztracený}]
            
\gtab{Hmi}{X24432}
\gtab{C#mi}{4:X13321}
\gtab{F#}{244322}
\gtab{A - barre}{5:133211}

\beginverse
	\[A]Někdy lidem \[Hmi]zbyde jenom víra,	\MultiwordChords\[C#mi]co se ztrácí \[D]při pohledu na svět.
	\[A]A milovaný lidi \[Hmi]mizej v černých dírách \MultiwordChords\[C#mi]a někdo doufá, že se \[D]potkaj cestou nazpět.
	\[E]A když ostatní jenom \[D]přihlížej \[E]na smutný oči, který \[D]vyhlížej.
\endverse

\beginverse
	^A některý věci ^nejsou v lidský moci, \MultiwordChords^hrdě obětuju ^tvoje mlčení.
	^I když jsem sám, ^jsem s tebou ve dne v noci, \MultiwordChords^a tiše doufám ^ve vysvobození.
	^A když ostatní jenom ^přihlížej a ty sníš... ^čas pluje dál, ^doufám, že víš...
\endverse

\beginchorus
	\[A]Ztrácíš se \MultiwordChords\[G]z mojí paměti a \[D]lidi od nepaměti se znovu \[A]scházej...
	\[A]A doufám, že \[G]stihnem těch pár vět, \[D]že najdem cestu zpět, tvý oči mi \[A]scházej... 
\endchorus

\beginverse
	^A někdy všichni ^žijem jenom vírou, \MultiwordChords^to když nám život ^mizí mezi prsty.
	^Jsme jak hnutý stromy ^pod života tíhou, ^všichni tušíme ^kam míří naše cesty.
	^A když ostatní jenom ^přihlížej a ty sníš... ^čas pluje dál, ^doufám, že víš... 
\endverse

\beginchorus
	\[A]Ztrácíš se \MultiwordChords\[G]z mojí paměti a \[D]lidi od nepaměti se znovu \[A]scházej...
	\[A]A doufám, že \[G]stihnem těch pár vět, \[D]že najdem cestu zpět, tvý oči mi \[A]scházej... 
\endchorus

\beginverse
	\[G]Já přece vím, že jsem ten, co chybuje, a marně \[A]doufá...
	\[G]Já přece vím, že jsem ten, co chybuje, a ke dnu \[A]stoupá.
\endverse

\beginverse	
	\[Hmi]Stoupám ze dna vzhůru, \[F#]vzhůru vodou pluju.
	\[D]Svůj pocit tiše křičím,	\[E]že jsi pro mě vším a ničím.
	\[Hmi]Stoupám ze dna vzhůru, \[F#]opouštím tvoje vody.
	\[D]Bortím tvý hráze, stoupám, \MultiwordChords\[E]v lepší život doufám.... 
	\[A]jéé
\endverse

\beginchorus
	\[A]Ztrácíš se \MultiwordChords\[G]z mojí paměti a \[D]lidi od nepaměti se znovu \[A]scházej...
	\[A]A doufám, že \[G]stihnem těch pár vět, \[D]že najdem cestu zpět, tvý oči mi \[A]scházej... 
\endchorus

\beginverse
	\[G]Já přece vím, že jsem ten, co chybuje, a marně \[A]doufá...
	\[G]Já přece vím, že jsem ten, co chybuje, a ke dnu \[A]stoupá, ke dnu stoupá...
\endverse

\endsong